唔係安全問題,問題係無旅客仲留喺道做咩

目的達成咗啦
點解係都要磨爛蓆磨到最後一刻爆大鍋先肯走

推

嬴 5:0 呀, 收隊啦

請自行評估形勢
多人留，少人走

12點恢復升降

離境大堂走，接機可繼續

你係咪想佔中2.0?
又磨爛蓆然後有幾百人比人捉咗你就開post話心痛?

重要....推

721 811

721 811

走走走，不受傷不被捕

走啦

你 UP 緊乜呀 ?

我地而家贏 5 比 0，係唔係呀？
群眾：靜左兩秒後歡呼
林：如果隊球隊贏5比0，咁我地仲洗唔洗衝呀？係咪唔洗衝呀？

你唔好咁on9啦
比啲point嚟聽吓

走呀

機場係安全前提係有旅客會落機，而家冇啦，仲留守做乜鳩，搵人答我

走喇屌， 你多人得過北京天安門， 成個機場孤島， 畀你十萬人都走唔甩一個呀